梁天埼一個人 係監倉 唔洗怕！

15號 賤種朗 入黎陪你

琦